［Twitter]英國即時暫停香港引渡協議，下一步制裁港共官員！

英國最近好硬！個頭講完停引渡協議呢頭就停。
最近佢哋都講緊要用全球馬格尼茨基人權問責法（magnitsky Act) 嚟制裁中共港共同打壓香港民主自由嘅人
一齊推到成事！唔好比英國軟落嚟！

Task1 collection

Task2 collection

Task4 collection

collection 會逾時，同埋唔會更新，如果睇唔到就入Twitter bot睇啦。

Twitter 手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口喇
快啲bookmark 佢啦

入Tg bot 拎24小時更新：

Twitter有APP喇
iOS:
Android:

us/1285079478977335296?s=09

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

Pishhhhh

推

攤

香港終於成為逃犯天堂

原來係唔係逃犯天堂同有無逃犯條例係完全無關係

Push

Wt is引渡協議

好擔心 柒婆 果2個 撚屌仔

西方國家個個都取消引渡條約 係等港共咁厚面皮覺得全世界都逼害佢

act fast, please!!

推啊

推到佢哋做緊
一齊上Twitter留言

林鄭 林鄭

究竟係邊位天才軍師諗第38條?

國際戰線唔好手軟呀

又係twitter time

push

689

又考第一啦

想keep住全球反共意識? Twitter 戰線要人
【教學】Twitter 接通國際 提升話題熱門度必學技 - 香港

Thx

樓主可否pin #56

英國議員

開得太急放唔切
幫手推

再推

去馬

777: 我唔景仰英國，都唔會去英國，所以唔驚制裁

快撚啲 全家取消英國籍

推到林奠冚家仆街

但佢全家係英國 揸緊英國護照

推到條仆街八婆臭閪冚家俾英國制裁

唔好漏咗689

國家面前無家人

[行動po] “劭勸行動” 正式啓動！ 推到所有功能組别都有手足參選，12個界别急需合資格手足

共享大灣區榮耀

勿忘721
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

推到成事

推返上去先

留名留名

推到個個上Twitter

日落變日出

如果有幾十萬人一齊做任都幾壯觀

頭先行開咗 啱啱先睇到添

以後唔叫佢日落

唔可以俾黑警無後果

去人哋國家偷聞自由空氣
死去北京聞霧霾啦

推上熱門啦

依家推都唔遲

好想睇到

推到個個都睇到

Do what we can do

唔可以比黑警走甩

幾時會有記者問香港係咪正式成為逃犯天堂

你今日做咗任未呀

唔知佢哋會點答

無錯 要大家一上twitter

推！！！

無錯 大家一齊加油

幾時先制裁柒婆？？？

美國而家仲行得慢個英國

我做咗喇 你呢

香港人就係打不死

retweet

上去Twitter幫手推

都唔係㗎 佢哋一路仲推緊唔同議題去制裁

呀呀呀呀呀呀呀呀

推多幾推

輕輕一推

又係我呀

已retweet & comment

Like retweet comment

希望佢地有實質嘅制裁行動
當係振奮下士氣都好

We shall defend our island
We shall never surrender

rt

頭先佢地傾制裁聽到柒婆娘個名

推！齊打國際線

嚟人啦喂！

馬基利尼法

magnitsky Act聽到都興奮

push and push, we need all of you to join us

大家肯加入twitter未

push you

支持

推光復香港 時代革命

感謝樓主 集合twitter

已share+like

"Task1 collection

Task2 collection

Task4 collection

<--- 呢幾個係點搵 / 整出來? 好方便。未試過推得咁爽。

Twitter 要人

日出了

林鄭2個仔陰公囉

支那大灣區大留位

原來林奠平時所謂嘅一步步處理就係跟英國學返黎

Twitter need help!!!
大家幫手like share!!
講下港共膠官幾咁叻啦

呢鑊真係唔荒唔逃犯天堂喇

做哂

up

制裁淘光軍

英國有無資產啊林奠

推爆佢

推！

堅持
加油

被迫負責任 香港依家RIP

而再落去遲早佢都要面對

pushhhh

相反美國仲未stop

好似已經停咗

去啲議員度撥吓火

上年咁做應該好多人唔洗死

林鄭

引導就基本上一定停啦

臨訓前一推

777真係考第一
推一條送中
成功令幾個國家取消引渡香港

晨早一推
又有好多議員嘅新tweet
大家快啲入bot 睇

搞鳩林奠兩個仔先啦，最撚鍾意禍必及親人。

721 同 831 係恐怖襲擊

佢都變左陳同佳啦，軟禁罪人咋